武漢肺炎專攻廢老, 對於兒童等年紀小的人不易感染

武漢肺炎蔓延，中國科學院院士、國家疾病預防控制中心主任高福今（22）日在國新辦發布會上表示，新型冠狀病毒的來源是武漢一家海鮮市場非法銷售的野生動物，根據目前的流行病學認知，新型冠狀病毒對於兒童等年紀小的人不易感染。

大陸國務院新聞辦於今日上午10點舉辦新聞發佈會，由官方有次公開對外說明情況，國家衛生健康委員會副主任李斌在介紹情況時提到，近日，病例數量變化較大，與我們對疾病的認識不斷加深、完善了診斷方法，優化並向全國下發了診斷試劑有一定的關係。

他坦承，「專家研判認為，病例主要與武漢相關，已經出現了人傳人和醫務人員感染，存在一定範圍的社區傳播。疫情傳播途徑以呼吸道傳播為主，病毒存在變異的可能，疫情存在著進一步擴散的風險。」

變完種再講啦

咁點解唔交代下依家奶咗野既人幾歳

咪撚信

清洗廢老人口

保皇要拿死人票

擺幾打唔戴口罩既細路去病區試下咪知囉

似9up多

之前有個兩歲奶野

廢老殺手

感染完先話原來會感染到

扮乜春？多老嘢只係因為人口老化，另外啲廢老持老賣老冇防疫意識。

沙士果陣已經係嫁啦
不過唔等於無機會呀麻

但唔少中招既人都係得3, 4歲咋喎

沙士好似係專攻抵抗力強嘅後生同中年

佢呢個應該係錯覺嚟，純靠觀察，好唔科學，啲廢老先經常去街市同食野味，所以咪感染多啲

Fatality rates of SARS cases in Hong Kong by age group (as of 1 September 2003)

沙士果陣咪又係咁
會中招但唔會死

唔撚理啦係病都要防啦下話

中國研發出來清洗老年人口
因為一孩政策令老年人太多

唔易唔代表唔會

兒童同老人免疫力差

不嬲易奶野人群
發個燒都好大陣仗

good